是日晚餐，印度乳酪烤雞配薑黃飯

無 是靚晚，1/10

我不嬲都係咁

諗起mango lassi

Elegant

冇芒果

薑黃飯咁橙嘅

品種問題

就咁睇標題以為係印仔，心諗今晚竟然冇氣炸

Btw 睇落好正

應該好食過鳩氣炸

做法好簡單
雞肉劃深痕見骨
Cinnamon, cardamom, fennel seed, coriander seed, black pepper, cumin, clove, paprika, cayenne, turmeric，煙燻鹽，乳酪，薑蓉，蒜蓉，檸檬汁醃過夜
焗爐預熱275C
雞肉放鋼絲網/金屬架，每邊焗7.5分鐘，搞掂

冇汁

有是拉差，但今日唔想食太辣

丹麥有個阿伯 名叫嘉士
佢唔單止釀啤酒出色，仲係個慈善家

想飲

係，我既獎學金都係嘉士伯伯冠名贊助

可以去買普通菲律賓芒果同 原味乳酪 牛奶 打住先

得綠芒果，應該唔甜，或者試下加芒果jam

或者有隻印度化學濃縮芒果汁

好飲

加油